B計劃啟動！曼聯搵佢做蘇斯克查接班人！

英超曼聯今季戰績反覆，未計佢哋今晚作客韋斯咸場波，「紅魔鬼」依家係以5戰得8分排緊第6。根據英國《每日鏡報》爆料，原來「紅魔鬼」高層已經準備好B計劃，就係一旦球隊短期內戰績唔見改善，主帥蘇斯克查就可能會被炒，而有關「蘇B」繼任人選，佢哋都有目標，就係法甲班霸巴黎聖日耳門嘅德籍主帥杜曹喇！
曼聯近排喺英超同歐霸錄得兩連勝，算係暫時終止咗頹勢，但之前佢哋頭4輪英超只拎到5分，係球隊近27年來最差聯賽開局，你話「蘇B」冇壓力都冇人信啦！報道指出，「紅魔鬼」高層已經鎖定咗杜曹做頭號目標。呢位德國籍教頭由2018年開始接掌PSG，上季就領軍稱霸法甲，但帶歐聯就冇料到。杜曹依家同PSG份約會去到2021年，如果有需要，佢哋將會毫不猶疑啟動Plan B，畀錢挖杜曹嚟救亡囉！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

杜曹條垃圾

A計劃係咩

4424

成隊垃圾 執柒左佢啦

呢位德國籍教頭由2018年開始接掌PSG，上季就領軍稱霸法甲

法甲

搵雲爺爺啦

杜曹 咪一鳩樣.jpg

一如以往求費蛇出山

帶PSG拎法甲係基本

唔講歐聯 連本土國內d盃都拎唔到

搵返費sir

我根本覺得曼既問題唔係領隊到..

越黎越長

哪有錢 你老母

唔換碌垃圾木，唔搵DOF，搵邊個教都死

唔炒撚咗廢柴木，換邊個落去都無撚用

杜曹教獌同愛狗教阿咪一鳩樣

近4位曼聯主帥上任後頭27場聯賽成績

千古奇冤 13勝6和8負 入43失31 45分
雲高爾 14勝8和5負 入44失26 50分
Daddy 14勝10和3負 入42失23 52分
Sob 14勝6和7負 入44失31 48分

真係一鳩模一樣

邊撚度一鳩樣，daddy遙遙領先囉好無

垃圾木老閪都賴哂落領隊度

唔通話自己錯咩

愛sir: 屌你老母？

PSG

愛狗廢人所皆知

其實睇落 摩佬算好

請加度素啦

奇冤真係唔冤 4個中最廢仲成個怨婦咁
daddy仲要經歷捉鬼同妹巴尻踢時期

搵柏祖啦

Sob 得個十幾場咋嘛

On9 後面三個一開波就貨左成億幾
耶子得爆炸頭

椰子是胡菇的

當年話要搶高po啦 唉屌

搵大sam黎護級算啦下游曼

有時想知搵高普教曼會點

但帶歐聯就冇料到。

曼聯都冇歐聯踢 唔緊要啦

整定都得啦 請邊個都一鳩樣

高普就係知曼聯個轉會話事權咁柒，所以先唔黎

仲有馬達，加埋先6000幾萬磅，對西咸仲正選tim

唔差得幾遠架咋，唔好忘記v92洗左兩億幾，daddy 三億幾架，轉會又冇話事權，教練團又唔係自己組。

曼車阿全部最大問題都係管理層多過領隊

隻手張得唔夠開

搵定屌帥個張都得

除左雲加 諗唔到邊個可以逆天起死回生

杜曹仲廢過愛狗

d領隊都係廢

個list 有排未完

講到人地好肯教咁

愛蛇唔廢 只係唔夠勁

好快變金剛棒

杜曹同愛馬利有咩分別

杜曹應該仲廢d

之應該搵干地啦
又盧卡古又山齊士

杜曹: IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM

阿唔係
愛狗堅廢

最尾嗰個係

So9

愛蛇帶PSG連法甲都拎唔到

老老實實搵堅尼返嚟
屌柒班垃圾
話唔定有驚喜

愛狗可以令到PSG畀巴塞大逆轉

2018年法甲冠軍

咪就係，成日屈鳩我。

下季尾先續約 一開季就炒？
唔係咁闊佬啊

屌帥 肯教曼狗先算啦

要普捷天奴好過啦

UUU

PSG咁嘅投入同陣容拎少季法甲都抵笑啦

又炒